大家講事實啦

事實先係核彈呀
唔係作個好難信嘅推測就話係核彈
一條404嘅片又話係核彈
一個二個怪力亂神, 唔講以為自己係中世紀。

1. 周梓樂係因為警車唔畀醫護入場而死。揸住呢點同我煲大佢。

2. 強姦有bb係有可能，但係傳黎傳去都係HA Secrets, 我地要證據呀。宜家一個無容置疑嘅地方係警隊無能呀, 政府失效呀。

3. FC 都疊人屌? 無fc無今日呀, 我地呢一代人係有良知有公義講事實講證據! 條路係會難行, 但係一定會見到終點!

大家唔好再浪費時間係連登推垃圾po, 出去做野啦!

三更半夜典出去牙ching

訓啦 聽日做野啦